其實呢個手勢係咩意思？

捉殭屍咁